高登仔：越睇越覺得 Truth-hk 講晒黃藍雙方發生咩事, 冇話邊一方面做得岩/ 唔岩

Truth hk都用黎打飛機

根本變哂藍絲

呢個世界有勝利球迷

歷史永遠擁戴勝利者

雖然中國未贏哂列強 但明顯黃營已經一日慘過一日

高登個個變曬老嘢
想扮收成期廢老

高登係香討2.0
已經唔想再去嗰邊

改個名truth hk
講嘢就真係truth咩
毛啲智商開啲po真係